按揭 銀行批左 去到律師度先話唔齊文件

按揭 銀行批左 去到律師度先話唔齊文件

村屋欠滿意紙

咁我駛唔駛比律師費？